{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53344&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창대관령그린필드펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な施設とサービスを提供しています。 ペンションの内部には屋外バーベキュー場と室内バーベキュー場があり、バーベキューを楽しめます。 それだけでなく、ペンションには無料でWi-Fiが提供され、インターネットを利用することができます。 周辺にはさまざまな観光地があります。 龍坪リゾートは車で7分の距離に位置し、ヤジバラム村農村観光体験場は車で8分の距離にございます。 また、大関嶺羊牧場は車で3分の距離に位置します。 ペンションの入室可能時間は午後5時からで、退室時間は午前11時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場、送迎サービス、無料朝食サービスなどの基本情報をご案内しております。 駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 バーベキューは炭とグリルを利用して屋外や室内で利用でき、2人基準では20,000ウォン、3~4人の場合は30,000ウォンです。 バーベキューは現地でお支払いいただけます。 入室人数は最大人数を超える入室はできず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、紛失や毀損は利用者に責任がありますので、注意が必要です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に客室料金が変動する場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外バーベキュー場と室内バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料でWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍坪リゾート、ヤジバラム村農村観光体験場、大関嶺羊牧場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室可能時間は午後5時からで、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準では20,000ウォン、3~4人の場合は30,000ウォンです。バーベキューは現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには未成年者が利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入りが不可能であり、紛失や毀損は利用者に責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンション事情により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 455
    }
}